[處女數目-1] 天水圍15歲女涉非法性交

天水圍15歲女涉非法性交

即時突發 2017-07-23 06:13:26 HKT

油麻地伊利沙伯醫院一名職員，昨晚11時許向警方報案，指懷疑一名15歲女童，早前在天水圍天頌苑一單位，與一名20歲男子發生性行為。案件列作與年齡在16歲以下的女童非法性交，由元朗警區刑事調查隊第四隊跟進，暫時無人被捕。